sony電視預裝咗個on.99西網電視

我當佢未必係奶共純粹商業合作，咁蘋果可唔可以整個蘋果電視再同sony傾吓？

有無得 delete?

無
我想delete埋cctvb廢事按錯制